破窗效應

有班警犬權力過大
佢哋早就已經腐敗
兩日前仲係布袋彈
今日一野真槍實彈
隨時準備冚港剷
放任佢地唔清算
以後再無基本人權

犯罪學的「破窗效應」 警隊將來必瘋狂毆打示威者

覆水難收啊
睇來用真槍對付示威者⋯⋯
真係唔係無可能

變本加厲
一旦秩序遭擾亂
事情都會向不可收拾的方向墮落

一哥使唔使負責

白色恐怖只會越趨嚴重
616一定要出